[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

有手足眼利睇片見到！！！！！！
原來有popo跌左支炮所以要扮嘢掩護去執返！
自己衰左仲要踢人！

連環圖：

SocREC 社會記錄頻道 原片： [由2:06開始睇]

嘩

Push

push

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

摩擦力

此片必火

當差真係弱智先做

咁都睇到

記者會有排講

郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!

蘋果影到第二位開槍警員-郭立禮

推

姐係D同袍抆槍掩護隻狗執返枝槍?

啊蛇跌槍唔駛你教

Tui

鑑證組煲大佢

磨刷力

大發現黎

PUSH

唔圈低真係十年都睇唔倒

好強摩擦力

咁都揸唔實 係咪打得飛機多

推呀
咁弱智既事得狗先智諗得出

跌槍

巴打好波 班popo真係弱9智

咁都比你見到

跌左炮所以開槍

磨擦力

反正都係納稅人埋單 不如安排驗下腦先啦！

推！！！

班藍示仲話因為班示威者原來為自己

推 咁都見到

真相大白

勁啊

自己做錯題就想殺香港市民同記者

咁唔小心呀, 無理由拎真槍指人啦

推推推

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

有冇人知落雨會唔會浸壞佢地支炮？

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

屌

阿蛇跌槍要執番 所以要開槍

721
811

推啊

p牌都要tui

比人反打兩下 淆到炮都跌撚埋
垃鳩圾屌你老母

好on9

推到全世界

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

眼利到

樣都生得衰
連做野都柒下柒下

巴打好波sorec好波

推ar

成班狗原本撤左，跟住又衝返出嚟，
因為發現跌左嘢！

自己掉槍去執槍 就屈人地襲擊佢而舉槍 無恥

此文必火

應該係弱智先做到

嘩，最鐘意睇真相

呢個要推推推

Pish

低能

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

抆槍係護執槍，唔係轉頭執唔返，寫報告寫到手軟

連登仔超強摩擦力

push his mother

香港警察真係極醜惡

PUSH~~

開鎗要交report 架喎
有晒圖 班狗仲點作

屌你老母 原來跌槍 先發癲

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

呢個要推

仆街啦屌

散仔 散仔 一世做散仔

好on 9

原來驚比人鄧

推到記者見到

唔推唔撚得

Wow

屌 手足好波
咁都睇到

一鳩樣啦 總之都係低學歷低智力

推呀 文宣

英勇跌槍?

咁都俾你睇到

推呀

踢腳果吓好正，
好似做大戲， 文武生

推！推到上太空

睇唔到lol

推上頂

跌槍警郭立禮

cls好強大嘅摩擦力

推啦屌你老母推呀

樓主觀察力

即係自己跌槍
就可以舉槍指住記者執槍

屌佢老母 自己做撚錯 仲要搞鳩人

呀sir 執槍要踢人

原來如此

記者會

摩擦力好強

五大訴求，缺一不可！

擋子彈大叔年度風雲人物！

大大力推

所以開槍想殺人?

ON9仔

為執槍而開槍

推到聽日4點鐘狗會比記者朋友問!!

最好係先等D狗答話生命威脅之下開槍, 之後之放段片出黎比佢睇

樓主摩擦力會唔會太勁

勁 咁都睇到

推推推！

好眼到

推撚爆佢

幫手推俾記者呀
我P牌推唔到

聽啲細路講以前去露營係個營入面打飛機

啊SIR 跌槍唔洗你教

咁都跌得

推爆佢！！

摩擦力很強

推~~原來阿SIR 7左

追唔切 有無開槍個刻既片同埋點解開槍？

好撚柒

唔怪得要問係咪正式錄用啦成班都弱能
習大大有眼光 一看便知龍與鳳

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

英勇7左

大大力推！！！！！！！

唔推唔得

屌你咁都跌得

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

推爆

柒撚到

...

推！

推
明日民間記者會播片

痴撚線

巴大好眼尖

我睇左好多張先發現黄色原來唔係圈黎

推，核彈級

完全係個指揮官問題，乜鳩嘢驅使佢叫班popo落車呢？幾果就敗走去到沙咀道尾...

打

所以開槍係亂黎?
仲有佢亂指人 仲要瞄住個頭
之後近距離市民開槍
原來就係為左執槍

up

逃唔過連登法眼

條片好爽

樓豬咁好眼力

狗唔係受生命威脅先掹槍

開槍原來因為個人失誤 煲大佢

一定要推

日日都有呢d低級錯誤

推下先

Wa dllm 推

666

琴日跌子彈,今日成支跌鬼埋

仆街死狗

咁都睇到!!推呀

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

哦～你死喇～

屌一定要推上報

推上記者會

原來係為咗執槍
解散警隊啦
槍都揸唔實

推啦屌

嘩，推

點解721元朗咁多市民生命受威脅都唔開槍?

揸槍都無力

核彈

班防暴有一半係講普通話

槍都可以跌…………
阿蛇 返屋企洗廁所啦

人手置頂

郭立禮你今次仲唔仆街

執起仲扮舉槍

笑撚死槍都跌得

自己爆大鑊仲開槍打人

柏金遜警

班友柒到, 如果支槍唔見咗,

黑警真係有排煩

推到俾記者知

嘩，弱智的

原來要執槍

推！！

煲大佢！

必推

一個字：柒

文宣！！！

痴線，巴打咁眼利

隻眼用咩做...
咁都睇到...

世界級，手足好野

pushh

不得了

點解個個月三萬就係請哩啲智障

郭立禮又要被辭職
之後又要去做訪問洗白

826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷

推到佢仆街

呀Sir原來執野，唔好屈示威者啦黑警

推到全世界知

哇

pc真係好騰雞

721

連槍都可以跌，幾時會跌賓州

推到記者睇到

此帖必火

黑警踎低咁明顯

好撚高摩擦力

過左聽日四點先推

pish

巴打好勁

嘩！推！！！！！

推到班黑警死

執唔返佢就仆街

推到出記招!!!

柒到

但係嗰支唔似點38喎

咁都留意到

Dllm

pish pish

成Q日跌野同仆街
咩料阿

摩擦力好強

炮都跌得。。。這是正式錄用的警員嗎？

on lun 9

好波

郭立禮跌槍!

即係話係佢自己7左
要攞開槍來做掩飾？

智力低下 無得醫

痴撚線磨擦力

執返支槍但執返個腦未呀～ 呀蛇～

推爆佢

[有圖] 十八歲學生：你班暴徒有咩資格話警察拎槍指住你? | LIHKG
呢個post 講左d 咩要del post?

好柒

ON9

on9無極限

好強觀察力

wa

做乜咁快流出真相，等聽日狗會爆大獲啊嘛

啊sir跌槍唔使你教

跌槍嗰個個樣真係未訓醒，仲on99咁

嘩 仲講到自己好英勇咁 原來自己on99跌槍要番去執而搞左咁大壇野

屌，好撚勁

成日都做大龍鳳

wow

推

五大訴求缺一不可

會唔會因為跌左槍 所以先開槍趕走示威者去執返支槍

屌 cls

真相

仲同記者講因爲大量暴徒生命受到威脅，仲要欣賞同事英勇 onl9

原來真係肥沙跌鎗

太早講，應該先通知某傳媒，然後聽日4點先開po

究竟睇左幾多次

推推推

文宣材料

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

依個要推

屌 真係豬咁蠢

好強既磨擦力

psuh

不要說：「停」 試著說：「慢慢tun開」
一直以來，前線都唔夠位走
大家要知道現場會有時差
你慢慢退要五分鐘先傳到最後
就算一開始企得疏
三次之後就會逼到仆街走唔切
原因係叫停大家就會企哂係到
所以麻煩大家改改口

叫「慢慢tun開」
等後排退開啲
前排先有位走
唔該大家

光復香港 時代革命

仲話有開槍喎

ging

推, 超強摩擦力

無得更加同意

死垃圾

精明眼

如果有人執咗支槍會係點？

咁都睇到
佩服

Gif

快啲backup

咁撚on9

er...er....因為跌咗槍，懷疑暴徒會執，所以覺得生命受到威脅

條片1:22都跌嘢
平時唔係好威
腳都震埋

樓主

真係要推

推佢老母

黑警死全家

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

不能只有我看到

過左聽日四點先推..

樓主好眼力

垃圾

推咗先

好眼力

推呀
巴打強勁摩擦力

原來係咁

Pish!

P牌推唔到

屌你班狗真係唔識用前足架喎，TG又掉歪哂，跌完警棍，而家連槍都跌埋

🔥🔥🔥

咁其實佢地咪即係冇跟指引?

弱撚智毅進狗

612 721 811 825

屌你老味為咗唔俾人照肺殺人都得架啦

push until journalists see this

笑死

執槍前已經開左一槍

好撚柒呀⋯⋯

執到就係寶

呢個可能性唔係無

On9

等高手齊簡易明白 version

開槍保護麻雀館。

有d槍係水裡面都開以開

跌咗個腦就真

漏咗85呀！我地義士隻腳呀

師兄好勁。。

仆街 自己垃圾 要無辜市民受

竟然係咁

一開始以為假，屌！wu低身既！？

垃圾散仔

大家一齊 backup, 放 fb 一陣就冇咗

1:23 都有跌，睇唔清跌乜，棍狀

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手
推

推爆佢屌

跟住佢地話果舊唔係槍

樓豬磨察力

tui

嘥咗粒核彈啦

應該等佢聽日記者招待會嘅時候，解釋佢哋受到生命危險威脅先至掹槍

跟住先掉呢炸嘢出嚟

btw 巴打好波

幾時跌個委任證出黎睇下

推到俾記者

唔好再話咩生命受到威脅而開槍根本為左掩飾自己友柒左，仲要一腳伸落個無辜市民到

推撚到佢仆街

大龍鳳

屌你老母死黑警

超強摩擦力

屌你老母跌槍已經柒 仲要扮野成隊人去執槍真係笑撚大人個口

d狗真係7下7下

自己友整跌左鎗就要拎射指住人
中國香港警察果然勁

勁

推！！！！

跌槍咁大碌啊

推, 咁就唔同啦. 自己做錯野, 開槍趕人走?

執完仲要扮若無其事

推一推先

推。

拿 香港差佬呢 除左黑暗醜惡之外呢 仲好撚蠢架

推啊屌

痴線

p

真。勇武

推上去啊！

推你老母！

記者會唔該記者問呢個！

Check到 ip有狗睇緊個po, 警察叔返收工味, 門口有人等緊你

Wa

推爆去

推佢老味！！！！

推呀推

另一視角 00:30執野

觀察力好強

推到你仆街

巴打你逐frame睇㗎？
狗做乜都咁柒

要執槍咪講聲咯！依家比全世界影到popo用槍指記者咁好咩

跌槍popo 郭立禮

記者朋友help

唔係有槍繩架咩
咁容乜易比人搶槍

oncc 係對面角度, 影唔到枝槍.
但影到 成班狗執槍之前極度 alert 發癲
同埋影到隻狗踎低執野

警司口中的跌炮英雄？

聽日可能話 啲示威者搶槍

哇屌

真係肉尻酸

好柒.............

隻狗發現唔見咗個下一定驚撚到瀨屎

推!!

屌 咁都睇到

仲話英勇行為

個槍袋紙皮造？

笑撚死

原來係因為跌槍

跌槍就要開槍
咁佢跌低咪射撚死人

原來有人跌左支炮，要返轉頭執。

唔講都唔知佢跌左支槍

摩擦力極強

原來popo手殘

堆

考下？！警察明明話係生命受到威脅喎

記者朋友！

跌撚左碌野

啊媽，好柒呀

有冇弱智成咁

弱智仔用更大既錯去掩飾自己既錯

屌你咁撚樣都跌炮

😪cls

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!
郭立禮跌槍!

巴打好波

612 721 811

為咗攞番支跌咗嘅槍而將槍對住手足同記者
但當日721嗰幾個藍衫狗見到白衣人打人都走 槍都冇掹 好想知支槍係喺咩情況下用

狗真係on9

因為跌左枝槍所以要拔槍去執

跌槍就老屈人 真係以為自己大撚晒好撚醒？

屌。又比個籍口謝sir解釋。
唔小心跌左砲係可原諒，
如果支炮比壞人執左，就會危害香港市民安全，
必須掩護去執返支砲。

必推！

咁撚好眼力

咁7，大大力推

hahahahha

聽日4點記者會chur爆佢唔該

我屌

型到盡頭

就係弱智先算合格

求gif圖post twitter

唔撚係咁柒掛

推到記者朋友睇到

不推不是人

高層又要震怒

721又唔用

呢條片睇到佢烏低身執野
本身隻手係拎棍
0:28

做警察做到您咁撚柒 槍都跌得？含得撚喇
您跌槍搞到出實彈 中共今鋪仆街都因為您

生命受到威脅

都影得幾清楚下

手動置頂

柒

推呀！

好撚7呀班狗

推俾記者見到

對敵人仁慈=對自己殘忍

啲狗用慣腳係唔多識用手拎嘢

巴打好眼

推到記者都睇到

推
原因係警狗柒到一個點

肥沙

推呀！！

推推到佢仆街

好強嘅摩擦力

pus

明曬

BOW大佢

屌你老母臭閪

槍就你趺，子彈就香港人食，屌你老母垃圾差佬，死黑警

原來根本唔係生命受威脅

以後警察唔洗用催淚彈啦
下下掉把槍去示威者果邊 就可以亂開槍

好彩有你

自己跌左就踢人,咁撚狗閪

咁快爆出黎 應該擠牙膏嘛

pp

原來唔係因為生命受威脅
係因為驚支炮 畀抗爭者執到
所以要開槍死守防線

咩都跌得

原來驚俾人射返轉頭所以咁大陣仗

支槍咁易跌架咩? 果時又話有咩安全扣，如果佢唔係一早抆左支槍出黎會跌?

圈咗都睇唔到

其實向左邊個方向開槍

大家笑下就得既，條片擺到上檯，d冚家鏟咪話你地打𨳊佢而感到生命威脅而拔槍囉，仲可以扮撚哂無奈。

為咗自己仕途不惜攞槍指撚住市民

哇， 核彈呀

依個真係核彈

依４條差佬衰硬

on9到

白癡警做白痴事

push please

戲子！

巴打勁

嘩屌大力推
記者朋友聽日4點問班錄音機唔該

推....

推
垃圾黑警

勁
咁都發現到

PTU真人版喎

好撚勁

因為自己友跌槍，所以覺得生命受威脅要拔槍？？？

Push dllm

Diu on9 煲大佢

幫推

開兩槍份report易寫啲？

柒撚到呢...

寫輪眼

磨擦力驚人，推

rthk 0:53 影到右面隻狗執嘢

摩擦起火

721 811唔抆槍
跌左支槍就成個小隊舉槍指市民

P牌仔推唔郁

嘩
push

好仔唔當差

世界第一⋯⋯⋯⋯深柒

記者會食花生

但左輪唔會得囉
不過少少水應該唔會影響功能

真係好on9

wtf lol

世界第一⋯⋯⋯⋯柒

可惜跌咗個腦執唔番

因為跌左枝槍 傷害無辜巿民 dllm

嘩！

並唔係因為生命受威脅而掹槍

執到就搞笑!!!!

唔怪得

好柒呀屌

推
黑警 冚家剷

慢鏡

好撚心你就blur左你朋友嗰ac佢啦
不過

呀sir，你跌左個腦呀！

講野都無腦，仲要咁柒

好膠紙的摩擦力

推到比記者朋友睇到

咁都睇到 痴撚線

郭立禮

有2張cap圖重複咗？

柒黑警

第2同第6

好撚柒呀屌

巴打好眼利

dklm煲 大 佢 呀！！！！

巴打好野

Seven

P牌無得推都要推！！！

生命威脅原來係黎自佢跌咗個支槍
下次掉一支出去就可以任開啦

不要只有小數人看到！

繼續tui

警察事故825集之郭立禮跌咗支鎗

英勇地跌炮原來係

條郭狗發現自己跌槍果下
應該驚撚到J 都縮到上肚

推到黑警記者會有記者問

1:43 黎多野呀屌你老母..白衫講????

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

幫手upvote

真

推撚到你仆街

Exac7ly

巴打好眼力咁都睇到
P牌人手推post

你地太高估佢地
以為佢地想開槍
分分鐘跌完槍
緊張得濟,揸住支槍走火

俾人執走咗唔撚洗旨意升

同我推爆佢

9．1機場

驚人摩擦力

幾多秒

屌佢原來衰on9

殺人都俾少少專業啦大佬

手都震埋 平日淨係識叫雞

呢條撚樣咪隔離post郭蛇

柒到咁
之前上水跌彈匣
而家進化到跌槍
黑警都在進化中

永記這一腳

黑警無一個無辜

返去還唔返支槍出嚟已經炒得啦

光復香港 時代革命

唔知會唔會有片睇到你幾時跌

On仔自己跌炮然後淆到開槍

摩擦力推

垃撚圾

咁就要搵卡士蘭幫手啦

記者朋友請進

成日仆街
又跌棍
又跌槍
良知又跌埋 仲要執唔返
仲會跌啲咩？

我只能説巴打好眼力
推推

如果播三級性愛叫床 聲 ，D黑警 可能 鳩硬撚到唔識跑

show blocked user - 林病月蛾（重病）

其實呢句咩意思

原來冇腦真係入職條件

阿Sir跌嘢唔使你教

原來係跌槍...

真相好殘酷

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

頂佢個肺 我開頭以為黃色頭盔係圈圈

612
721
811

警黑勾結 濫暴傷人
暴力鎮壓 反對聲音

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

P牌好似推唔到但都推咗先講

咁係因為跌左槍先向天開槍？

唔明

各位等等，會唔會係popo跌炮落地走火，之後扮傻話受生命威脅先開槍

一路諗緊黃色圈圈緊啲咩
原來係頭盔

終於真相大白

唉

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

PS：有冇同路人幫我掉上連登比大家諗下
我CD-rom

有人搶槍所以跌? 小心炒車

ho on9

721811

白痴仔比人打到槍到甩

厲害

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ok

中共統戰文宣近排開行turbo，一單接一單，近日輪到呢篇文喺Whatsapp，HKDiscuss及Babykingdom瘋傳。雖然文章內容幾乎全部都喺斷章取義，但好多HKDiscuss及Babykingdom嘅網民都信。中共嘅統戰文宣真喺好利害，所以唔講清楚唔得：

「為救香港市民，中國大陸全民救港，用船运水解救，及用76億人民币(1963年是中 國大飢荒年，76億人民币可以買多少粮食?可以救多少大陸人?）」

第一，當年喺香港派自己嘅運油船上去運水落嚟，唔喺中國用自己船；

第二，1963年個陣中共搞緊四清及農業學大寨運動，農村窮到屎咁，仲會有76億人民幣cash flow可隨便用？老作都有個譜啦；

第三，香港喺1963年6月1日開始制水，直至1964年5月27日颱風維奧娜襲港先停止，而東深供水工程喺1964年底先完成，1965先開始供應東江水比香港。因此，東深供水工程根本冇救到香港制水！

以上呢啲，全部有歷史文件做reference。

「1998年香港經濟危機，美國索羅斯發動貨幣戰爭狙擊香港，大陸動用1280億美元的外汇储备救了香港。免糟灭頂之灾」

真喺當香港人喺白痴！當年喺香港政府動用自己嘅外匯儲備入市，負責嘅三個人喺曾蔭權，任志剛及許仕仁。更可笑嘅，喺中共喺1997年外匯儲備都唔夠1400億美元，邊有可能拎到1280億美元出嚟？

暴徒抵射

好撚癲，咁都睇到

唔好背住跑，拉前面書包望住前面走，咁樣最多俾人打，唔會俾人拉走

真相大白，推

嘩，你仲唔仆街？

槍都整得跌

定係準備攞搶出嚟之後 冼手支槍落地呢？

所有魔術都係用一樣野去隱藏另一樣野

卒甩佢

炮都跌

下次真係一個唔好彩比人執到射低你都唔知咩事

所以外國防暴從來唔敢帶真槍出去執行任務

因為支槍隨時係殺死自己既武器

香港班警狗就係知我地唔敢先咁惡

666 頂一下

好清楚見到
枝槍一早跌咗嚮地
班黑警怕俾人追究失職
先做大龍鳳掩飾同事執槍
黑警失職又一鐵證
班黑警為幫同事搵槍做低能嘢
完全係現實版《PTU》

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

火藥濕左就打唔著

ptu真人版

唔怪得踢人

我估係觀察力

屌你老母 之前跌子彈 今次跌左輪 下次擺枝MP5係地下咪可以直接開槍射9我地

推 比叫多啲人見到

壞到成粒實彈射左黎，咁就梗係唔會啦

聽日記者會，當時係跌左包狗糧番手執番，並唔係配槍

咁都得

睇真d,所謂開槍果下聲音係咪只係水馬訓底？

記者可以直接問：「警方係咪為咗掩飾警員失槍，先至開槍恐嚇市民，企圖隱瞞真相？」

聽日記者會可以拎出嚟

onlun799

扮跌槍執槍開槍

香港警察誓詞：
「本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

巴打磨擦力。。。

屌你，d 黑警真係智障嫁喎

用更大單嘢冚一單可能只會俾我地恥笑幾日嘅事
popo認真Asia‘s finest

差,真係弱智先當.

屌好撚清楚

手震震到跌槍？

可以推上頭版嗎？

智障仔真係唔岩拎槍咖屌

有片有真相 堆

唔知有無人影到佢點跌支炮？

一定係開左寫輪眼

八九六四八九六四

一向都係
唔係件事都燒唔到成兩個月
如果班黑警聰明少少
件事晨早完得
成日做柒事
不斷火上加油
件事點降溫？
啲人成日話林奠背後有高人
又話舊老二返嚟幾勁幾醒
如果前線全部都係弱智人士
專做白痴嘢
咁後有諸葛亮加埋張良做軍師都無用啦

為左執槍而拎槍指人

阿sir跌槍執槍唔洗你教

唔怪得全部抆槍，完來係跌槍驚畀人射

哦！！！

警員人身安全明顯無受到威脅就抆搶指人

無錯

推!
槍都跌得，受過咩專業訓練

摩摖力勁

推！！！記者請入！！！

TUI

弱智毅進仔

被人打到槍都跌撚埋
佢一定係驚撚到手震
最重要hit and run
當下比唔到反應係走嘅好時機

發現果位巴打真心眼利，應該去做偵探

on9

屌，推

Wtf 要推爆佢

冇追post, 冇fc, 純見到share

真相在此

原來自跌野在先

但佢唔拔槍又點會跌， 聽日警察一定會屈示威者槍警槍

唔好推啊 會比更多人知佢地乜都跌得落地架

我諗佢真係驚到瀨屎
私縮到呢

推 專業

成枝槍跌嚮地咁耐都無人執
搶條毛咩
擺明自己白痴跌鬼咗啦

狗黎

點解班狗成日都跌野
連基本野都做唔到, 淨係識老屈

乜撚都跌得，on9

lm

郭蛇考咗7次PC仔先入到去
今鋪睇佢點死

Popo係咪唔聽呀爺話！
叫你敬業友善呀！我屌你老母！！！

槍都可以跌炒得啦

有冇記者！入黎！
一陣130問！聽日 4點再問！
唔該記者！

槍都跌撚埋你仲話有能力維持治安?
香港人仲要養班垃圾養到幾時

推呀，記者會屌9佢地

此po有柯南！推

唔緊要
失業咪搵杜琪峰拍《PTU 2》囉
自己做返男主角
重演失槍搵同事做大龍鳳掩飾嘅故事
不過係Bad Ending

831 雙真普選

即係支槍差啲就畀手足拎到

本身已經跌咗個腦
跌埋其他嘢好正常

好彩無人執到
如果唔係又俾班黨衛軍屈人搶槍

會唔會係做戲比市民睇佢地有幾咁慘？⋯⋯拔槍嘅呢班阿Sir都係冇乜裝備，加埋的士美商鐵通事件！有理由相信係另一場大龍鳳！

推呀 記者唔該

唔係唔推呀

眼利

撞

太高估佢哋
佢哋唯一應該做嘅事
係所有嘢低調處理
令件事降溫
咁先係對付示威者最佳方法
做呢啲嘢搏乜都好
只會令件事變成話題
又炒多幾日
結果係沒完沒了
越來越近10月1日死線
以班黨衛軍前線嘅智商
就算政府高層明知要降溫都壓唔住班癲狗
睇下隔離個Post
依家連藍絲都照打
根本前線黨衛軍已經完全失控
我估林奠越係落Order叫佢哋低調
班黨衛軍就越係會高調

此帖必須上熱門

推

原來跌槍

好仔唔當差
當差正仆街

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

眼力太強推到佢死

Dklm

要推

真係大發現

其實咁會唔會變咗幫popo解畫

簡直公關災難 為左自己唔寫report 依家重加大撚鑊

踼抵阿叔..好似
文武生 踼鎗

2:22 轉身個隻狗 睇落好弱雞

好彩政府出左聲明炒左車，否則牙膏唧早左。
樓主摩擦力強

對

仆街政府話係生命受威脅先開槍喎

香港人加油

就黎退休架啦嘛⋯家下先話唔見左支槍⋯

推，好眼力

推
好撚強嘅摩擦力

火乜柒啊

這是正式錄用的警察嗎

聽日記招可能唔比問問題

個Yolanda Yu講話有6個拔槍
1個開槍，但似乎黑狗條片個角度影唔到跌槍

wa 搞錯呀

個呀叔無辜被踢

P牌推唔到都要推

黑警

槍都跌得 仲適唔適合做差佬🤡

P牌推

甘好眼力

下次見到扲撚左佢掉落海
唔見左條狗就仆街了

核彈 文宣做嘢煲佢老母

好觀察力,叻叻

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

真係好撚英勇啊傻閪差佬

巴打咁好眼力！ 文宣做野！

今次佢仲唔仆街？ 睇過邊度英勇？

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

推上報

記者好嘢，第一個就問係咪跌左炮？
阿madam就避而不答
仲話踢人係自然反應喎
(都幾自然嘅，咁大鑊真係騰雞㗎)

[直接飛去14:39 得喇唔駛聽佢廢噏！]

Lm

推啦

黑警記招， 繼續你有你問， 我有我背稿

推啊屌佢老母

槍都袋唔穩

啊蛇驚到手震跌炮唔洗你教
721
811

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

825荃葵青好波！

多謝你，前後10分鍾完左

火你老母

亞蛇比遮督到好驚青要隊支炮出黎嚇9持遮"暴徒"

屌佢老母！黑警支槍只會用嚟保護自己，元朗單嘢又唔見佢哋向白衫佬開槍示警？！

看出真相，共狗死撚緊，必推

英你老母勇咩 on9就on9

聽日記者唔該

全力一推

嘩屌！

聽日四點鐘問撚爆佢

點做野架槍都跌得

612 721 805 811

跌完槍唔知仲有無得升

個隻黑社會小頭目梁國榮仲串過馬撚，叫記者欣賞下popo嘅英勇同專業

有前線示威者見到有人冒警
於是行使101拘捕令去制服相關人士
而相關人士試圖掙扎反抗 攻擊良好市民
係電光火石 生死一線之差
英勇克制嘅示威人士使用合適武力亦屬自然反應
From TG group

推到起碼俾記者睇到

有綫已經報咗

有警員似跌了東西，拾起後，槍口再指向人群，另一個角度見到原來他跌了槍。

9.1機場

開咗槍
有無人中槍呢

仲有野未執返呀
你個腦呀 你個良心呀

幾時開始冇左槍繩呢樣野??

Dklm!!! 成班on99 唔係跌呢樣就跌果樣
又跑得慢 解散左班仆街佢啦 ！

推到四點記招

驗都晒氣啦 都冇

煲撚大佢
推上民記

721 元朗話唔夠人就掉頭走 .荃灣唔夠人就抆槍射人.

以為咁就真係無人發覺到？
食屎益郭立禮，準備寫report呀

豬隊友
"我叫你出去分散注意力呀…抆咩炮呀？！"
"唔抆炮點俾足夠時間你執炮呀？"

笑左

推到4點

自己跌槍唔想孭鑊就要開槍
goodest logic

推阿屌

跌埋個腦

一早唔使寫啦
依家亂q咁嚟

古語有曰：好囝唔當差，當差正仆街。

仆街無極限

超低能，勁低B

樓主請受我一拜還原真相全賴有你！

推上外國！ 有無翻譯巴打

如果同以前一樣
第一非應該係流野（無彈頭）

唔腦殘都做唔到克狗

so angry

下面寫野個藍絲咁反思都得？

個腦load得慢
唔加ok？就講唔切野
裝番d ram ok？

Push push push

柒到核爆

會唔會其實係跌落地走火

push!!!

Wa doom

屌你老母，自己on9仲要開槍，煲大佢

唔推唔得啦

警察仲話自己受過專業訓練喎
果27週唔知訓練左d咩

智力受到威脅

英勇執槍

原來跌槍！

推上去

仲要開埋槍

點解佢地咁on9架

推!

呢幾條散仔又有得升

到時變左林雪

證實到差佬iq, eq有幾高

推佢老

推比記者問

好英勇

因為要執槍而掹槍。。。屌你唔係咁撚戇鳩呀話

聲東擊西

推啦！郭立禮跌槍！

又話自然反應

可惜有d人只會視而不見 聽而不聞。。。

淨係可以推比其他有良知嘅人睇

仆街

槍都唔撚識揸 仲要亂咁射

這是正式錄用的香港警察嗎

這是正式錄用的香港警察嗎?

弱智

721又唔識拔槍

屌你地拎鐵通追打班狗都係俾人影晒
班狗開真槍社會都唔會話佢地錯
用番遮啦～鐵通真係打得死人，高一級武力用真槍大家冇著數

跌槍=生死一線
popo真係蜚聲國際

死黑警

哇 屌你老味 行行下都可以跌槍 容乜易走火打到人

入學堂唔好教燒槍喇, 學好點樣袋好支槍同咩時候要拎出黎用先啦, 成班都柒下柒下咁

魔警

L癲 咁都睇到

點解會潛左！

分散記者注意
唔怪得咁多鏡頭都敢踢人

同埋佢地之後向後跑有古怪
背向晒D示威者一直走無轉頭望過, 好似要跑去一個目的地咁
之後就走上一棟大廈度

好似話係向天開槍示PoPo

狗隻平時用開口擔野, 隻手邊會夠力揸炮

郭立禮跌槍 郭立禮跌槍 郭立禮跌槍

CCTVB都有片

有冇圖/片係枝槍隊向天？
暫時只係見到隊住記者/向前隊

狗

仆街啦

尋晚既抆槍事件中
其實大家可能忽略左一個重點
當抆槍指向人群時
佢地口中竟然唔係講"咪走/退後"去保護自己
而係一路向前行一路講
"過黎啊！/打我啊！"咁去刺激對方
好想對方過黎打過咁

到底咁叫保護自己定係挑撥情緒呢?
真係英勇?

自己上網搵反直播記錄睇下

我無野講

火你老母
講少啲蝗話啦

【01:50】
警察公共關係科高級警司余鎧均表示，警員使用極端武力，批評行為失去理智，予以最嚴厲譴責。她又表示新界南衝鋒隊昨晚在荃灣眾安街被逾百示威者包圍，並使用致命武器襲擊，在生命受威脅情況下，6名衝鋒隊警員於是拔槍，其中一名警員更向天開了一槍，沒有打中任何人。余鎧均表示，該名開槍警員表現是英勇克制，是必需及合理，又認為是在沒有選擇下最好的做法。

Source: Apple Daily

圖/片 我哋手頭上暫時無資料
屌住我老母先啦

又跌野 渣架

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

荃灣開槍片

摩擦力巴打

蘋果有片
話係白衫警開槍

痴線，因為要執返支鎗所以要抆鎗
啲黑警真係

生命受威脅

炮仔都跌得，睇吓幾時跌埋個春袋出嚟

推推推推

一定做新聞話被逼舉槍

點解咁都跌到

快啲推

垃圾黑警，打人又咁大力，槍都無力揸

話正常反應先踢人 都on99

柒左仲要撐，總之你做乜都係啱晒嘅

//
警方：警員荃灣跌槍遲過開槍 跌槍與開槍無關
RTHK 2019-08-26 HKT 17:18

昨晚荃灣發生警民衝突期間，有警員向天開了一槍，警察公共關係科總警司謝振中確認，當時一名警員曾跌了配槍，但他已立即拾回，又說跌槍是遲過開槍的時間，警員開槍是因為見到自己與同僚生命受嚴重威脅，所以才會開槍，強調當時跌槍與開槍沒有關係。

被問到當時警員為何選擇開槍而不用胡椒噴霧，謝振中說，當時暴徒人數遠高於警員，對方用的武器包括長竹或鐵枝，部分更是已削尖，這類武器的殺傷力遠高於可以用胡椒噴劑應付。

至於現場一名男子一度跪下要求警員不要開槍，但被警員踢開。警察公共關係科總警司謝振中說，相關男子是突然出現在警員前面，不知道他想做甚麼，形容這名警員是用腳推開這名男子，令前方威脅得以移除。

謝振中說，初步了解後，相信這名警員當時的行為沒有惡意，看不到他情緒失控，又指事件是極為罕見及當時非常危急，警員的做法有需要及非常合理。
//

推推

同之前個速龍一樣原來係因為柒